F1 2021 季前討論區 7

Provisional 2021 Season Calendar
R3 PORTIMAO TO BE CONFIRMED

2021 Season Driver Lineup

2021 season all races tyre compound choices

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」「漢密爾頓的隊友」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP) 「痴線仔2號」
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「沙皇炸彈」「真．兒子」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

Confirmed Car Reveal Date: (HKT)
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021 19:00
Red Bull: 24-02-2021 03:00
Ferrari Team Launch: 26-02-2021 21:00
Mercedes: 02-03-2021 19:00
Alpine: 02-03-2021 23:00
Aston Martin: 03-03-2021 23:00
Haas: 04-03-2021 16:00
Williams: 05-03-2021 22:00
Ferrari Car Launch: 10-03-2021

F1 pre-season testing Bahrain (Sakhir): 12-03-2021~14-03-2021

Netflix Drive to Survive Season 3 Release Date: 19-03-2021

反叻大事記

Blocon Block 人錄

沙皇炸彈核平F1

因應Netflix 車迷隨時出現，各位可以預備呢幅圖：

求Iceman今年有Podium

永續我米車手席位

佢返多一兩年工賺夠vodka錢就輕鬆退休啦

睇好牙氣

究竟4萬可唔可以win到

冬測用返呢個po
定到時再開

再開

不要讓Kimi跑了

AM今晚launch

Just leave Kimi alone! He knows what he’s doing!

興趣嚟架啫 除非kimi搵到新興趣
否則睇唔到沙巴會放佢走

快啲讓嗰位出嚟俾ilott

期待am 新車
但求唔好太多pink

好粗

邊個天才諗到蓋國旗

車手戴綠帽
架車冚國旗

我都仲係想像唔到點樣 subtle 地加粉紅色上去而又唔會整柒架車

AM百無禁忌，圖係咪會好火啲

有料咪自己搶

Kimi 係到嗎？

搞到鬼片咁

啲公關搞乜鳩

咁都開到7

等多兩星期就可以解放大陸淪陷區

你睇佢養生咁揸就知佢一早夠曬錢啦

lm

應該話2012返左黎之後一直都係養生

養生養到上pod甚至贏分站冠軍都唔錯

人哋志在遊下車河姐

大吉利事

如果奏埋god saves the queen就真係似足國葬

隻色放邊都咁靚

我點解要讓？
呢個係憑我自己本事攞返黎嘅位
點解要讓？
屌你老母

冰人都應該玩埋呢一年就走啦

😦😦😦

AMR 21 設計流出

靚

啲衫都好靚，不過好貴

威記個launch好似要down佢哋個app睇

會唔會粉紅色淨係擺頭鏟咁少呀

唔知，不過今晩十一點就會知

又 Leak

希望直播唔好LAG機啦

件3 in 1好正

嗰價錢 不了

3千5，你買俾我

隻燈
出事了

好緊張，仲有半個鐘唔夠

好似神主枱嗰種燈

預備開季
得閒入下黎追post先

想知點解

AMR21 發佈會直播

真係最期待amr21

aston martin 自己又開一個live .............

另外嗰條講歷史，2315先開波

驚你唔知

搵我？

開始啦

2分鐘倒數

今年最期待係4萬+就快光頭既vet
希望佢兩個可以再上高峰

希望唔lag

blm

希望唔好講幾粒鐘後先見到架車

嘜水

Santan Dave

開波好多灌水intro

屌睇得少少咋

老豆

爸爸出場

爸爸

都已射

90,345 watching now

睇到少少

型過佢個仔好多，定係佢個孫？

老豆睇落都唔係好老

ASTON MARTIN COGNIZANT FORMULA ONE TEAM

Daddy troll

daddy 好過佢個仔

daddy stroll 呢架？？？

10鳩幾萬人睇
多過benz

Seb 呢

嚟啦

Vettel

條女個口好大

110k

好似gt 買新車

食開黑腸

light up好型

兒子個名仲前過seb

新3新車

廢圖戴帽

同流出一樣

上季完左就無留意
點解佢少左咁多頭髮

JAGUAR

條curve 破壞晒

隻綠色暗多少少會好啲

屌條粉紅色線

隻粉紅色ok喎

好中意AM隻經典綠色

新幹線E5

冇咩頭髮

咁先夠點綴

BWT肯制得咁少粉紅?

AMR 21

個英國國旗

係咪好少人覺得靚
隻色有啲似新幹線

有祖國旗係車頭加100匹

綠平

不過不失, 未到要屌鬼

屌 唔講好地地
一講就Relate到 好撚似

TB WOW

tom brady

個logo咁細
俾少左錢自然少d粉紅

即刻諗起

屌你 一講完又覺得好似

Tom Brandy

E5

Matched

返唔到轉頭了

點解會搵到 tom brady

daddy cash

唔怪得之覺得接受到，仲好似見過咁

每次擺post頭得唔得

Otmar 著老西幾型

仆街好撚型

daddy 條tie

用左logo入面深色個隻粉紅都好d
用淺粉紅會不敢想像

擺新幹線做車相

elder stroll

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

隻色真係越睇越靚

大相

F1 戰士

會唔會遲下頭po啲車相變哂其他嘢

唔似肥仔水

希望陽光底下唔會變左 caterham

黎緊4月好似Season 2

冇買開f1模型，今次呢部好想買，邊隻F1模型牌子靚？

求高手改圖

可樂百事芬達

黑平變咗space x

Daniel Craig

James Bond

james bond holy shit

屌 james bond

7look 007

連James Bond都出埋

個底盤睇落好似唔錯

daddy's cash 屈機 咁多名人promote

咁矇

Amazing young talent Lance Stroll

Craig都請到廢up cls

車手出場

VET

膊頭粉紅色

007都搵埋

隻色好因航

James Bond係揸Aston Martin的

Daddy stroll大把錢

vettel: not bad for a no2 driver

VET要帶帽

反而車手套suit唔係幾得喎
膊頭果兩塊粉紅色

VET要養生

好想睇 Vettel 除帽

Aston martin channel 播左2分鐘條片收左皮

好彩都係vettel行先坐中間

今年目標 麥記3號車同綠平5號車都要買返架
minichamps 可惜好似冇點出1:18

傾好咗就唔會好似垃利咁被逼害

高清多圖

agger

受迫害

Vet係咪諗住全季都戴住頂帽見觀眾

買百事young driver

唔怪得覺得有啲熟面口

one punch

大家都係收埋個車尾

廢圖

我自己對於大頭麻麻 不過都可能會買
畢業百事都靚

師兄如果想買最detail的買邊個牌子好？未買過請教下

當初mark webber都係咁

圖係咪要有分站冠軍先肯除帽

上面係新幹線下面係f1

想當年垃利發佈會好似串錯過佢個名

今年希望上到 podium

Seb 講野有d保守
班財主好似有d唔鍾意

舊年粉平都上到. 綠平圖無理由上唔到

不過唔太睇好AM 今年，個engine packaging 似乎搞唔掂，比Benz 突多好多

後面同平差唔多

會唔會用緊上年嗰架?

我反而覺得幾個都好區緊，條女問 Seb 野 問到停左 Seb 都係岩輕鬆 feel d

應該唔係，craig scarborough 已經分析緊

而家D新車發布多數都係用舊車 真車要去到冬測先知

🤔🤔🤔🤔

有機會係模型車嚟
冬測先知架車真樣

個個都咁保守咁

enjoying the kid

咩track 聽唔到

圖好似開心咗好多

鈴馬

日本

Joe is watching u

suzuka
lance degna 1

suzuka

啲問題尷尬到

fans questions

好老尷
女主持又唔係好識帶

睇完都係覺得老麥搞得好睇好多

車都唔再講

老麥先有interaction

個buildup 幾會，但後面interview 亂晒龍
個MC 連人名都唔記得

夾band嗰part都係有d老尷

buildup 幾好

Amalgam model

咁樣仲靚，可惜一定要有BWT 粉

件衫都係有撻粉紅色

好撚貴喎

要靚吖嘛...Spark好撚粗糙喎

睇得出

valkyrie跟埋隻綠色又好正

wallpaper 已做

btw條片有高清近鏡影amr21

好撚型喎

令我諗起紅黃兩個配色既dbr9

問邊個係bond都出得
一個四屆一個老細個仔想人點答

直接登頂唔駛浪費金錢

呢個brand唔係都只係出垃利多咩?

我第一下都係諗到呢個朱古力

成9,10萬一部，以為自己睇錯

垃利係BBR
Spark買過真係不了，玩具質素

呢條問題都唔知係咩social team 特登攞出嚟陰佢哋
初頭啲問題都正正常常，跟住MC 唔幾得人名，最後爛尾咁滯

今年要買 AMR 同 Apline

頭翼有得單買，千幾蚊有交易

正路都係買Spark同Minichamps架啦
拉利就好D有BBR

我睇佢個website 嘅f1 car都係垃利最update 最多
benz都冇
至於其他車隊就
BBR 好似都要3000-4000?

頭鏟唔用粉紅綑邊仲靚

有咁嘅錢不如攞去買真車嘅其中一part算啦 冇記錯可以買sidepod/engine cover

1/18先係
1/43千幾

我認我手賤一見到呢兩張圖忍唔到手要整呢張Meme
整得有啲急所以質素嘛嘛地

Minichamps都出得幾齊，同睇相質素都好似唔錯

屈臣氏

其實點樣睇粗糙
我有minichamps 同bburago 1/43嘅rb14 都睇唔出啲咩分別
係咪我呢啲眼盲嘅玩吓bburago就算

又有新圖，綠平用咗Benz 嘅鋸齒擋風片

BLM 版綠平

屌應該好大機會
超憎 BWT .........

bburago 頭翼高d, 方便你推車個時驚剷花個前翼

個主持都幾唔專業 得4個人都可以唔記得人名 又木木獨獨唔識帶氣氛

睇完原來minichamps 個頭剷低啲

minichamps應該靚好多？我睇bburago果啲好似小朋友玩具咁

Gemma Arterton 係個演員，無啦啦走去host 個發佈會做乜我寧願佢喺精台調Crofty 嚟好過

入門都係建議買minichamps

你講嗰啲係1:8
1:18都係4千左右，BBR都差唔多3000幾4000

近年有出埋benz, redbull, senna年代嘅mclaren

係呀,上年有巴打講過話minichamps 會好過sparks 所以我都去買minichamps
價格都係minichamps > sparks
不過sparks多啲1/18

一定係minichamps好過spark
覆埋上面有巴打問點睇粗糙唔粗糙
你2架拍埋一睇就知邊架高質啲
平嗰啲牌子車身比例係錯哂，啲翼完全冇detail可言，亂鳩咁嚟

或者揾Ted 都好

例如頭翼同個floor個距離，尾翼, sidepod啲旗仔etc..

嗰個就係我嚟 多謝你嘅解答
睇返架rb14 對rear wings mini champs係真精緻好多

真係一分錢一分貨BBR靚好多，唔知BBR同Amalgam model比Amalgam model係唔係真係靚啲，睇呢段片BBR我已收貨

睇你點玩
如果真係買嚟收藏觀賞性質就買靚啲啦
但如果你買嚟係想喺地下枱面推下就買平嘢算啦

原本既黃色

買拉利？
BBR都有分2隻
一隻合金，平啲2千應該有交易，但粗少少
一隻樹脂，3千幾但前精緻啲

有冇AMR21 同W11/W12 嘅對比圖?

可以順住reply 睇落去

#454 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

應唔係買拉利，search定邊間廠質素高啲
買得唔差果一千點都買靚啲
我見Amalgam model 1/18要6千幾7千真係貴人好多，香港有冇舖頭有display可以睇吓？

Confirmed Car Reveal Date: (HKT)
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021 19:00
Red Bull: 24-02-2021 03:00
Ferrari Team Launch: 26-02-2021 21:00
Mercedes: 02-03-2021 19:00
Alpine: 02-03-2021 23:00
Aston Martin: 03-03-2021 23:00
Haas: 04-03-2021 16:00
Williams: 05-03-2021 22:00 Williams AR App
Ferrari Car Launch: 10-03-2021

F1 pre-season testing Bahrain (Sakhir): 12-03-2021~14-03-2021

Netflix Drive to Survive Season 3 Release Date: 19-03-2021

綠平個steering wheel同黑平既一樣咁濟

仲記得黑平有條片講佢地2020個wheel
有人留言話
It’s really nice to see Racing Points 2021 wheel

屈臣氏咪又係咁

有無人有玩F1 Fantasy

Lm

上兩個po 有人放咗link 出嚟

慎入

原來係咁
我其實本身未睇Netflix 之前有睇過一兩季
本身呢個圈都係實力至上，冇實力仲點解留你係度
分分秒秒都係錢俾機會你係仁慈叫你走係道理

不得不佩服Netflix cut得好
有戲劇效果

與其睇Netflix不如追一季黎真正了解f1仲好

利申本身唔係成日睇，唔了解車，但好佩服好尊敬所有車手搵命黎換速度

咁同一個引擎供應商多數都差唔多軚盤嘅

AM 個livery越望越正

屌拿媽原本可以型到嘔

巴打，請教下你哋係邊個網訂minichamps？

有埋個巴西車手就正

都係希望今季有架粉紅戰車

真係唔好問點解要叫佢老mk

有冇人有code

啲狗係咁企的

咸狗真係咸狗

Vettel 要帶Suica 卡先著到車

E5 色靚d

真係越睇越似一架E5

第21 22號車

支那山東濰柴動重返法記贊助商行列

聽住先啦

wa diu, 你唔講我都唔知原來Amalgam加價加到傻咗
我幾年前買架1:18係4千，嗰陣時同BBR差唔多價我就梗係買Amalgam
如果而家要6千幾我就唔會揀佢啦, 買BBR算啦
香港好似嗰幾間賣模型車嘅鋪都會有amalgam display, 旺角廣華對面，灣仔集成，銅鑼灣地帶

早幾年放風放到依家
等2025啦

我好耐冇買minichamps, 如果訂都係落街鋪訂

要等用efuel 我入
即係最早2025

望唔透而家入有咩好處

依家入又要比錢
然後又要比錢用人地引擎
想自己整咩 但引擎研發凍結
所以點都等到2025先有大廠入

AM = E5 = 隼

@Exception F1

Mercedes 發佈了用以挑戰八冠的戰車 W12，從渲染圖及視頻來看，無論在外觀或是拉花色調，仍維持著很重 W11 的影子，但消去了三芒星的圖案由 AMG 來代替，只保留了一粒紅色的來繼續向 Niki Lauda 致敬。戰車的前部分，如前鼻、主翼、端板等等，只有輕微改動或維持舊有的設計。較大著墨點落在 Brake Duct（制動器導流管道）上，雖則在間隔分流上分別不大，但其下部入氣口刻意地被擴大。然而，在禁用 DAS（雙軸轉向）下，前懸掛系統幾何應有修改，研發代幣或要押在這裏。

今年經修例後，戰車的下壓力被削減了不少，各隊的重大課題是如何在賽例規範下，找回那些失去的下壓力。在現階段 Mercedes 發佈的相片中，可以看到車身中部有較明顯的改動。Bargeboard（大型導流板）雖維持近似的型態，但也新增了一些導流小翼，增強渦流的推動力量，以增加氣流流量，提升 Diffuser（後部氣流擴散器）的負載能力。後鏡支撐柱成鋸齒形，避免後鏡產生的亂流影響流向後部的氣流質素。

從引擎艙蓋的外型可以窺探到內裏的結構，如 Power Unit（動力機組），ERS（能源回收系統）尤其是 MGU-K（動能回收系統），各樣散熱器的佈局，應有很大的改動，以解決上年由散熱問題而影響耐用度的隐憂。工程師在優化散熱效能時，也要將各部件盡量小型化，為的是要有更優秀的氣動力效率。大家應留意到引擎艙蓋有一個凸出的氣泡，因艙蓋是緊貼包裹著經小型化後的 PU 結構，那𥚃面應是為增大的 Plenum（大型儲氣箱）而設的。這樣引擎艙蓋便能以較垂直的角度向下伸延，以增加氣流 Downwash（向下衝力效應）的力量，利用 Coanda Effect（康達效應）以增加附在車身表面上的氣流流速，經過收窄後的車體下部導向後部各氣動力部件。最終目的是要密封地板底部，防止後胎產生的亂流影響 Diffuser 的效率，從而增加下壓力，這一切都是為了要找回損失的負載效率。然而，重要的的底盤地板仍未曝光，或要到 Filming Day 才能一窺全豹吧。

戰車後部除了用上雙尾翼支撐外，其餘的變化不大，當然 Diffuser 仍是給隱藏中。以上只是瞎猜，大家不要太認真，看看便好哦。至於 W12 能否為 Mercedes 再下一城，我們拭目以待吧。

暫時頭擔 幾隊都跟平治舊年咁整
Aero就大同小異
最重要個底盤反而望得唔多
重要多一個弓先有真車睇

12 號應該有啲野睇吧

部E5真係好靚，希望圖可以用佢一洗頹氣

圖再揸唔掂真係可以收工

佢咁鐘意老舒，我諗佢都係當自己老舒去平治咁
最後可能自己退休之後部車先發光發亮 ...

你真係想圖跟足老舒嘅腳步？

圖會唔會滑雪？

吓我梗係唔想啦
恨不得佢再拎 WDC 剝拉利牙 ...
不過現實有時係殘酷 ...

佢唔滑
佢應該會用時間玩車同陪仔女

AM竟然係最多人討論嘅launch

有廢圖加乘，睇咩都制

今年贏垃利已經夠剝牙

琴晚都12萬心睇live

祖國加AM走左咁多年多人睇都正常

下架係咪Coke Zero

搵日過去望吓

琴晚成十萬人睇live
仲多過平治發佈會

今年排名前過垃利
唔spin
已經證明到係垃利逼害
亦會證明到自己唔係回塘

啲車都賣咗咁多
專心陪仔女

AM 回歸F1 大件事過benz 冧莊啦

場場入Q3已經贏左

但我真係有啲驚我圖真係回塘

佢有滑呀
之前beyond the grid podcast有講過
不過唔知幾耐之前嘅事lu

我圖世一
今季實追撚住咸狗個屎忽咬

今年穩入 Q3 都唔易，如果拉利真係搞掂副計的話 ...
不過其實最想都係快啲到 2022 睇新車

拉利贏到我切

當垃利將今年副偈個名叫做superfast
我就知道垃利今年真係好撚快

咁快又賭啫啫

只要架車夠下壓力
廢圖出彎可以大腳油出既
實有表現

贏到咩先
贏benz就話冇可能姐
要贏返Am做中遊一哥唔係冇可能喎

拉利做唔到中遊一哥
我話既

有預感無湯飲

呢個無可能切得成

咸狗就話連燈仔燈唔到啫
垃利集合大家既努力應該登到上去

唔得喎，我要睇垃利50年無冠

樓主我要求pin埋呢個comment

拉利咁撚樣玩VETTEL，真係由鳩佢沉淪la

希望VETTEL有貨賣，比架W11 佢揸，應該OK掛

我要KIMI做拉利最後一個世界冠軍！

希望有翻好似上年土耳其站嘅表現

啱呀

咁樣 應該好多人會加入反垃利

咁樣係唔會令到我驚架

拉利上返三大？
拉利做中遊一哥？

清 揸個爬先

我圖世一

又唔係要燈到佢贏冠軍
要燈到佢贏中遊一哥
我想飲紅豆啫啫湯

飯郭國法

我想睇垃利輸俾愛快

今年夠多變數，中遊大戰真係估唔到

垃利叫得superfast, 應該係要贏wdc, 中遊無佢份

可能垃利主力去晒hass 部湊太子呢

調番轉可能因為咁，少啲柒野

有四眼同I am stupid，好難唔沐柒

平治班勝利車迷點會咁神心

多謝兩位上年咁辛苦整個季軍俾我圖

我圖定當百倍祝福

我要佢衰到威記咁

對

叻：I did the shit job I did the shit job I did the shit job that it. I’m so sorry for the team I’m fucking stupid as just same in Baku

有啲難 垃利點衰都唔會好似威記咁冇錢
窮到連整app錢都冇

清
知己

辛斯唔讓叻既話 實有野睇
四萬大頭圖 三個頂係中遊
重有老油條佩雷斯
拉利唔係咁易

Carlos Charles is faster than you

+1

I don’t want to
I don’t want to

西班牙車手精神要延續落去

黑氣石唔壞車再講

跟住下一句係咩 Engine feel good much slower than before Amazing

Radio: Carlos, Max is out
Carlos: Kamar!

其實知唔知Carlos同Max段故係點
Max係點樣迫到Carlos季中轉會走人
我淨係知當時係Carlos Sr出面同啲經理人傾先搵到Renault嘅位（Carlos Sr係WRC冠軍 喺西班牙地位都緊貼喺牙朗素之後）

美國車隊 俄國配色

哈屎

鬼叫個金主係俄佬咩 無計架

幾靚仔喎 夠簡潔

馬屎平有吉屎

你FIA唔俾我掛俄羅斯旗上pod
我就掛支旗喺架車上面場場都得威

俄國旗最大敗筆
同埋有啲似rokit 既威記

雖然係俄佬旗 但係紅白藍型仔過上年紅白

Uralkali(俄羅斯公司)做哈斯主贊助
咁自然跟Uralkali配色架啦

唔會啦 之前係康打佢先咁屌
今季max如有lap佢車就好笑

直接俄羅斯配色

Uralkali原來係馬屎平老豆持有

所以 #saynotomazepin 根本冇撚用 亦都冇可能

過多兩年美國佬唔玩應該都係好似stroll咁直接買起成支車隊黎比自己個仔玩碰碰車

呢架無咩邊支肥仔水似

百事 light

有錢就萬能㗎喇

分分鐘學daddy咁
再買多間車廠
打造成廠隊咁款

架車真係算少廣告
特別唔多見舒仔手上啲贊助

俄羅斯車廠淨係知道Lada

咁daddy都係加拿大人
唔係英國人都買間英國廠嚟玩
所以馬屎平爸爸都可以搵啲日落既車廠嚟玩

俄羅斯資金入注Ford Motor

拜登想開心 為甚麼需要等
靠著俄佬的資金 福特汽車降臨

Lotus

但個Lotus間廠好似係威龍到

老老豆豆
咁Lawrence Stroll真係識啲嘢
買嘅廠同埋車隊 都係靚嘢嚟

如果唔做廿四孝老豆嘅話 都可能可以好似印度佬咁用中遊嘅錢玩上遊嘅遊戲

lotus唔係支那吉利汽車嘅咩

F1 變左鬥抄 mercedes 大賽，抄得最足就最接近拎到第二名
咸狗就係另一邊遊車河 ＋ 大叫 BLM

Lotus 而家under 吉利

班列頓復活

係
2012年Lotus間英國廠隊Base就係威龍外借

同埋Lotus呢個車廠已經變咗吉利全資子公司

係under 吉利
我講緊係蓮花當年玩F1用既廠
果陣轉手比威龍既時候
比埋威龍

haas 簡單得黎幾靚

其實幾靚

俄羅斯特色

簡單到sponsor logo 都唔多個

啱啱Check 過 個1&1應該係Schumi 仔帶嚟

抄嚟好似冇咩用
下年2022aero大改

官網上面官方Partners未update

果時係大牛屌鳩雷諾偈廢
想斷合約，唔用蕉，轉用本田試下實力
拉鋸左一輪
之後就大牛同蕉話細牛下年轉用本田
外加租借辛斯仔 好似係

果年既龐馬垃撚圾
而家果年辛斯仔亦都同記者講，
我唔會渣一支車隊五年
我唔知係大牛想送走辛斯，
定辛斯搭到路啦

辛斯同Max就係細牛果震
大家都唔讓大家 慢慢積落牙齒痕

哈屎無人貼圖 陰公

Ching邊間教會

成部united autosport咁

乜真係靚咩 我覺得好撚樣衰
各花入各眼

咁撚樣衰

係 佢會做ambassador

吊,俄佬國旗黎既

A1 咁款

Haas變撚左俄羅斯車隊咁

勾結外國勢力..

差唔多架喇
haas老細本身都想閂水喉唔玩
然後馬屎平爸爸比錢買位比個仔鬥F1
(再有垃利親生仔為車隊帶來技術幫助)
跟住馬屎平又搞單公關災難出嚟
搞到好多贊助離場
之後爸爸用自己啲公司去贊助返填數
依家差唔多隊車係馬屎平爸爸咁款

爸爸有錢定haas 有錢

馬屎平爸爸身家好似係7.1billion
而daddy得3.2billion

俄佬應該有錢過haas

gene haas得250 Million 身家

Haas同其他美國腦細一樣,充大頭鬼

佢對比在場幾個爸爸都算少
牛奶仔老豆好似仲多過佢

邊間教會

牛奶仔老豆2016年身家係205 million

真係有錢佬運佬
細舒老豆都有600million 我睇wiki
好撚多個兒子呀

好尷尬

補圖

再補

唔係兒子根本就唔會有資源玩賽車

另：車隊贊助商

麥

綠平

俄隊

Haas個拉花=搵intern求其畫兩畫交功課

Mclaren咁多

kimi 身家250 million
阿朗素 240 million
廢圖 140 million
stroll 50 million(老豆有3.2 billion)
馬屎平 5 million(老豆有7.1 billion)
舒仔 5 million(老豆600 million)
Lando Norris 2 million(老豆205 million)
咸蛇 285 million
latifi 5 million(老豆270 million)

toto 700 million
根本個個都有錢

Zak Brown搵贊助勁到

Haas: 哥做既係實業

gene haas 做汽車零件，同mazepin 做化工點比

latifi老豆都有錢過佢呢

Haas 新花點樣, 個人嚟講冇乜意見
但係見到班美撚崩潰都幾好笑

Haas d sponsor少到
馬爸爸係咪有錢到一個頂十個？

Kimi早年搵最多 食正最後果水
老麥同拉利又肯比錢

係 我都幾佩服佢
真係勁

Sofina 做食物加工，基本上唔憂無水入袋

一定呀仔趕走幾多佢老竇補返幾多

It's more like a hobby for me

Haas 又成支高路潔咁

馬屎平一定係睇到你班人反佢 反俄
就決定一定要將架車變咗俄羅斯車

尋晚睇完部E5咁靚
今日見到哈屎部車真係無咩感覺

Me

所以成日話佢搵奶粉錢
根本啲錢多到係搵F1嚟過日晨

Haas白得好核突
點解舊年金牛隻白色咁靚仔，你哈屎就咁柒㗎

舒仔應該好多贊助都冇入嚟贊助haas

得一個1&1

德國公司可能唔想科水去俄仔到
你試下舒仔去拉利
一定多

Haas點止汽車零件

主要唔係工業機床咩

haas CNC

係真就好

see edit

啲人話學BAR 咁兩邊放唔同國旗

Haas係咪拎舊車換左拉花黎當新車？

Zak = 牛奶老豆

掂啦呢個完全!

連garena 依d垃圾公司都有
有錢sponsor搞好d個薯仔Ser同電莖啦dllmch

Sainz老豆係西班牙敢認第二alonso都唔敢認第一

Alonso出名d下話

但辛斯老豆好似係西班牙第一個世界冠軍

昨晚mcdj tg group有 f1 page
俾人爆咗係藍

WRC champion咋wor...
應該F1知名度大D
話晒以前都叫做 全球三大賽事

Lol咁好搵

好耐無聽人玩lol

Mcdj?

Mcdj係個ig f1 page，佢有個tg group

就係佢哋裏邊其中一個人係藍
然後俾人爆咗出嚟

不過麥記真係好掂
上年先唔係話窮到要賣佢間野定咩

佢賣咗英國總部
但之後租返
變相唔洗咁大開支

今年R到咁多sponsor咁多水
應該財務狀況幾好 好想睇四萬哥贏到麥記冇晒錢

老細中東佬 都幾難冇錢

論輩份真係Carlos Sainz Sr
佢90年一路玩到落05年
除咗Tommi Makinen
Carlos Sainz係同Colin McRae齊名

Alonso正正係05年起朵
啱啱好承接咗Carlos西班牙車壇嘅精神遺產

所以我諗Carlos Sainz Jr當佢偶像唔係冇原因 事關佢老豆同Alonso係代表緊西班牙車壇 / 體壇三十年

F1 啲老細唔太識分
但麥記老細唔係zak?

幾年前董事會搞宮鬥迫走Ron Dennis真係冇錯
Ron Dennis係一個超班嘅工程師 但係喺2000年後做商業決定永遠係差咁啲

如果唔係換血換得咁爽手
上年現金流出問題嗰時 老屎忽都可能仲抱住啲舊戰車唔肯拎去拍賣

自從佢揀左咸狗之後
就一路向西

Zak好似本身係美國賽車場嘅搞手
佢喺麥記身份係冇持股嘅管理人員 唔係老細

根據wiki 所講 他此前是全球最大的賽車運動市場營銷公司JMI的創始人兼行政總裁，[1]他還是職業賽車隊聯合車隊的創始人和擁有人之一，英國賽車供應商告士禾夫的董事會成員,[2]他還曾擔任過賽車運動媒體賽車運動網的董事會非執行主席。

其實由數字上嚟睇佢力推咸係正確
而佢都算係造皇者嚟

只不過可能佢都估唔到六七年後咸狗被Niki Lauda買走之後 個車隊會每況越下
（可能係因為McLaren太依賴Mercedes引擎 等到Mercedes自己砌車隊已經注定死死地）

其他點解佢當年唔keep住用benz engine? 如果唔用gp2 engine 會唔會好啲

啱啱都睇緊wiki

佢早期Just Marketing Inc已經做緊sponsorship
唔怪得r到咁多A-rated sponsors 又Logitech又Hilton

Btw JMI有三個HQ：Indianapolis; London; Hong Kong

In 2005 JMI moved its headquarters to Indianapolis, and expanded to the UK in 2005, and Hong Kong in 2010.

一嚟09年大贏家Brawn係用Honda
二嚟嗰期開始玩turbo，Honda有turbo技術
三嚟 McLaren-Honda都係推咗Senna上頂

我諗唔係Honda唔得
而係McLaren車隊管理上跟唔到
如果唔係點解Red Bull反而當Honda係寶

自膠
Brawn引擎係Mercedes
車隊前身同嗰個diffuser技術先係Honda

點都好過紅牛年年一樣瓜

Zak Brown加麥拿倫集團既執行總監
後尾再分配去McLaren Racing做行政總裁
主要工作都係同商業發展有關
Andreas Seidl就負責賽車方面既嘢
而老麥集團最大股東係巴林佬

honda 嗰幾年仲廢過威龍

一樣都係紅白藍，上年rokit 威記仲靚

清, 本田同豐田真係挨多一年
挨多一年就真係有機會變火星車
係岩岩開始果幾年特別廢
但之後 係d車手問題多

係喎 Owners :Mumtalakat Holding Company
btw 原來麥記集團net income 原來一直蝕緊 係loss 不過個數好似細咗

可惜兩隊都唔玩F1 so sad

08年金融風暴
本田今年都應該係 唉

老麥以車廠嚟講好似賣到好少車

依家應該多人買過之前 始終都係法記>波子>麥記我估

如果講量應該波子多d? 個product range 闊咁多

麥記近年：瘋狂整車嚟cover整車成本

冇得比
波子一年幾十萬架（suv又有sedan又有）

法記一年大約一萬架
但係係供不應求嗰隻

麥記一年大概係可以最盡整5000架
但係個情況係要整咁多架先至可以cover到個研發成本
情況同拉利瞓住數錢 同埋 波子嘅數字遊戲 係完全冇得比

我覺得好果Am簽到大牌車手會有機踢走兒子

咁latifi都唔係好有錢

Lawrence Stroll係車廠最大股東嚟
Aston Martin Lagonda Global Holdings is not owned by hedge funds. From our data, we infer that the largest shareholder is Lawrence Stroll (who also holds the title of Top Key Executive) with 20% of shares outstanding

仔仔做AM賽手只係a little part of the whole deal

所以咪話佢做得出踢走自己個仔

既然車隊車廠喺Stroll手上面都只係左手交右手嘅遊戲

我認為除非Lance Stroll真係表現得好差好差先會踢走佢
事實上Lance成績又唔係好差 起碼喺Williams嗰兩年係有pod

夠錢買到個位比個仔揸咪得

俄羅斯運動員想用喀秋莎代替國歌

冇錯 上季都討論過
以daddy既營商手法
佢係絕對做得出踢走個仔（當然會洗錢幫個仔搵落腳點）
只係市面暫時搵唔到兩個大牌
咁先叫做搵補習老師湊住個仔玩住先

威記果陣架車都未霉到依家咁既地步

F1果件就是旦啦
都冇機會聽到架啦

WEC 勒芒延遲到八月舉行

如果我係老豆身份嚟睇

圖就係最佳選手
份contract平又個rating又靚
咸同埋韋對於我都唔重要（因為出價冇可能抵得過我手上面呢個）

如果要踢我個仔 應該晨早已經踢咗
論性價比Perez配圖係最最最超班嘅
但係由上年Lawrence嘅態度
我覺得冇咩大牌車手係佢眼內係重要

應該係咁講
我覺得就係佢個仔喺佢眼內都未必咁重要
除咗佢自己

架FW40 都未完全頹到一個點 FW41先開始大災難

係

但係同年同隊嘅Massa嗰年都冇pod
所以仔仔都未必係咁差

但係我都唔太like佢 因為如果佢今年再拎幾分咁Racing Point就有得拎WCC第三

agger 同埋stroll其實都算有d天賦 race pace&control都做得幾好 今年qualify都進步左

同埋舊年佢係唯一一個非三大攞到Pole

跑水佢都幾勁 佢混戰執雞能力幾強

但養胎極差 搞到土耳其越跌越後

唔算la 係個場可能太緊張

馬屎平講嘜9野丫

如果佢有改善嘅，我唔覺得繼續反佢係合理，max 由俾我哋反變撐，道理一樣

但前提係佢真係有改過囉

佢年年都有啲濕鳩嘢真係唔覺佢會改喎

唔好叫人馬屎平啦！

叫人揸波平或者沙皇炸彈

咁咪可以年年反囉

等睇馬屎平比人lap果陣同人攬炒再落車講手

威記仲未有An 機app

藍平

Max其實冇改過
只不過係宜家鬥緊世界第二個位 唔得閒搞咁多嘢住

佢同紅牛簽長約就啱㗎啦
去到Mercedes分分鐘會隨時打柒啲PR

叫撚樣咪得

鄧月平

綠平on track

如果平治真係走
咁AM就坐正

威記第一個pod真係超好彩
果場係果幾年最爆既一場車

睇Toto取態（好似係）

因為Mercedes車隊養住幾百千幾人

冇理由會突然話走就走
就算有exit plan都應該要make sure員工就業市場先
（好似Honda一蚊賣俾Brawn咁 條件就係收曬所以Honda F1嘅車隊員工）

Honda 如果玩多一年就世界冠軍

平治admin真係幾爆

19 Max > 19 Lec > 19 Mzp

F1 socials admin 基本上除咗垃利同Alfa 其他都好玩得睇wtf1 social media team championship 成日有笑料

Honda玩多一年會用benz engine咩

benz engine 係因為honda 唔玩先臨急臨忙換，honda 仲玩落去嘅話梗係用返hknda

Vettel 個T好黃

2號車手confirmed

個底blur咗

有秘密就梗架喇

粉平2.0

橙，要服侍粗少

睇相兒子都係黃T

無架 佢賣盤 啲員工唔係全部都會留架嘛

威記流出都冇乜參考價值

當年都唔關副計事啦，有 DDD 應該咩計都贏
你見後半季 Redbull 抄左都上返黎

係 睇片都係兩個都黃 cam ，唔知係咪其實同一架，渣完換貼紙第二個再渣？

雖然知道係事實但唔好講出嚟好唔好

今季繼續同haas鬥廢
如果haas今季都高分過佢真係全隊解散算啦

落後其他隊成兩三年研發進度
邊個會抄返轉頭

都係嘅，不過佢問做咩BGP 會用benz 偈我答返佢啫

垃利囉

垃利未on9到咁

垃利好努力抄緊W10

唔怪之咁遲啦

真心好想今年拉利繼續仆街

落場架車好大機會係舊車 用RP19 /VJM11

佢兩個邊個座正？

G chi

好人好者副偈叫superfast
就知會好撚快啦

用舊車唔洗限速
呢架應該係新車嚟
而且發佈會廢圖好似有講期待琴日揸新車

想問重有無tg gp?以前個太陽神gp無左
同埋有無AM fans想係官網買野share運費

@Hugo1999

玩爛咗喇呢個meme

串嘴？
我而家要同你隻抽隻！

唔似兩大19

咩事

呢度無你既事！

預言
1. Sir拎八屆世界冠軍
2. 紅牛拎最少五個分站冠軍
3. 法拉利重返三甲
4. AM贏McLaren
5. Alonso會上頒獎台
6. Mazepin 會贏Schumacher
7. 角田裕毅在季中被取代
8. HAAS會包尾
9. 23站比賽唔會全部舉行
10. Sir會季尾退休

2-7 一定唔會中

456好難講

55
一定唔中

角田F2 手車幾勁，應該唔會咁快收皮

細牛重邊度有人上
角田係重點培訓，
經歷過兩年換車手，
重唔慢慢培養一個？
大頭今年重難爭左
大牛兩部
老麥兩部
拉利兩部
圖一部
雷諾有咩優勢

Vips有super license

叫返秦仔囉大不了

有冇人F1個youtube好多片都睇唔到

係咪被restricted mode?

秦仔回歸

唔清楚

Porsche considering entering F1
Get in here Webber

Reload極都咁?
因為我係最近比google 9派restricted mode (有部份人係成個device比google restrict)
但係我喺比佢restrict嘅device入面係睇到呢條片 但係無comment

係 所有都睇唔到 好灰

試下轉app睇得唔得

我唔同女人抽

app都一樣 我見reddit都有人咁

垃利做到best of the rest 我哋有湯飲
垃利搞唔掂我哋有得恥笑佢

咩結果我哋都無損失

咁可能用第二啲機睇

用 desktop 睇到無問題喎？

iphone 11同laptop用同一個network睇都無事

可能爸打唔係香港？記得上年都試過有啲片要 vpn 去英國先睇到

我個人喺香港
所有settings都係香港
無用VPN

兩日已經講咗半個po

感覺返曬嚟

3. 緊係花生友mode啦！
4. 呢個我5050咁睇，舊年唔係 RP被罰15分佢就係best of rest. 但老麥果面雖然有火星偈加持，但轉偈又唔一定順利。
7. 好大機會唔中，角田今年有Honda照住應該無好似氣果年咁易俾人踢落黎

葡萄牙gp

圖依家好鍾意戴帽

Portuguese GP confirmed

冇頭髮係凍d

通常承受到戴帽嘅男人 一定都可以克服更難嘅難關

帽事嘅

去到 bahrain 唔知有無機會見返佢除帽 ...
其實地中海咪地中海囉，唔駛特登成日遮住
依家咁搞到好似側田咁

贏幾場分站 咁啲頭髮會自動生返

2021 Season Calendar

All Rounds Sessions Starting Time (Local to track time)

日本開番關即搶Suzuka飛

有生之年一定要去嘅其中一個賽站

日本咁多單 又傳咩有變種
咁年分分鐘取消埋

Suzuka都唔知跑得幾多場
有得去好去

點解？ 唔係都多人去睇咩

之前Suzuka同Fuji 兩邊夾住一人一年跑，好怕Suzuka無錢搞落去

Fuji 好似好多年冇跑啦 我都想現場睇一次

已book 咗機票，去唔去到隨緣

Fuji last sector好撚正
Last corner啲線任你攞
之後條大直又可以迫人埋牆
想睇Max吓吓插落去

其實究竟係咪同水質有關
定係垃利搞到佢咁

巴拿馬文件有講
Bonotto係共產黨派去意大利法拉利車隊嘅間諜
目的係玩死跑車界一哥
俾吉利子公司Lotus喺新能源時代上位

富士07-09年回歸 搞咗三年之後返返去鈴鹿

最印象深刻係07年個次大雨場

巴拿馬盛產9 upper

我係青面雞 唔係9 upper

威記app 呢？

App Store有呀

Confirmed Car Reveal Date: (HKT)
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021 19:00
Red Bull: 24-02-2021 03:00
Ferrari Team Launch: 26-02-2021 21:00
Mercedes: 02-03-2021 19:00
Alpine: 02-03-2021 23:00
Aston Martin: 03-03-2021 23:00
Haas: 04-03-2021 16:00
Williams: 05-03-2021 22:00 Williams AR App
Ferrari Car Launch: 10-03-2021 21:00

F1 pre-season testing Bahrain (Sakhir): 12-03-2021~14-03-2021

Netflix Drive to Survive Season 3 Release Date: 19-03-2021

an 機呢

喺大家心入面

大家唔係真係會睇威記下話

我會

循個例會睇 不過會係F1官方Twitter

Sorry. 呢個先係

AR App 俾人hack

劇本嚟

冇錢搞Launch > 話要搞AR App做launch > 前一日話俾人Hack 焗住cancel

d 素粉唔知係咪腦缺鈣

唔關素事

I am the man that walked out of fire

有軍隊既國家, 差佬都係可有可無
特別金三角

串嘴!?
你信唔信我擺一百萬印尼盾黎同你打擂台

話時話 今季撐邊隊

威記係都要開季前自至開心既

一百萬歐先似樣架嘛

youtube 介紹咪算囉
攪咩app

無咩特別，唔想撐了

屌你呀
唔係圖粉做咩開post
即刻負評你

連我康都唔撐

拉

一齊負皮佢

我就唔信啦

DTS 正到
好想快啲睇

small gas dou

Confirmed Car Reveal Date: (HKT)
McLaren: 15-02-2021
AlphaTauri: 19-02-2021
Alfa Romeo: 22-02-2021 19:00
Red Bull: 24-02-2021 03:00
Ferrari Team Launch: 26-02-2021 21:00
Mercedes: 02-03-2021 19:00
Alpine: 02-03-2021 23:00
Aston Martin: 03-03-2021 23:00
Haas: 04-03-2021 16:00
Williams: 05-03-2021 22:00
Ferrari Car Launch: 10-03-2021 21:00

F1 pre-season testing Bahrain (Sakhir): 12-03-2021~14-03-2021

Netflix Drive to Survive Season 3 Release Date: 19-03-2021

I am the man that walk out of fire

留左言先見到你呢個留言

已經為你每個reply送上負評

原來係威記自己唔加密個模型

威記講真 退出F1算啦 又冇錢分 又窮 又落後
25返嚟再玩過

就係連架真車都推唔到出嚟
先走去搞AR睇新真(模擬)

學Haas咁咪幾好 又唔驚咁樣炒

一見到 DTS3廣告
就想講多次，啲Netflix假架

FW43B

Russell

睇完幾架靚拉花之後
覺得威記醜到

以為係F2

好似d game 個d fictional team

好核突

威記個新livery好撚柒

由全場最靚變全場最柒

威記隻拉花唔講以為係real racing 3啲塗裝嚟

唔知點解諗起佢

唔知堅唔堅，AM部SC同medical car

講開F2 呢個係今年uni virtuosi嘅拉花

舊年架車黎架?

咁似某航空公司

呢架仲似

Aston Martin, Mercedes to share F1 safety car duties in 2021

原來20個鍾前已經leaked

中電E500

越嚟越空

呢個禮拜真係好多驚喜~~~

一沉百踩

上年叫做靚咗，但比唔上martini 咁靚
今年玩modern, 玩出火

上年rokit個個都好睇

好既方面諗，起碼唔樣衰先

好撚正

抄我

睇車睇到咁真係死而無憾

覺得都好過19年個部少少

19 最垃圾

威記都on9
我係威記記出返懷舊拉花
起碼可以cap返啲水

以前咁有型 點解而家啲色越來越核突 話時話點解villeneuve越揸越沉？

下?

我覺得佢根本好命
如果唔係分分鐘一冠都無

個concept 係幾好嘅，可惜最後無用

衝出國際

其實隻藍色繼續漸變到車尾會靚好多

F1.5

威記車頭黃, 湖水綠, 深藍間花係咪抄9 Greddy?
定係Greddy 進軍F1 幫威記改車

唔撚係掛 支那山東濰柴動力贊助都算啦 呢個真係

如果今年zandvoort畀fans入應該仲正
max真主場再加差唔多3,40年再一次dutch gp

Zandvoort講到明如果開放唔到俾fans入會直接取消

有冇人知點解荷蘭人睇車咁熱情
可以個個分站都有橙海

Agger

Con upper
We work hardly to make the car goodly

際遇問題 冇得解

連登 > 公海 > 連登

因為Max真係屌柒咸蛇嘅唯一希望

睇Trailer應該有一集會講公公

讓賽讓得四年 冇曬鬥志都正常

傳緊四眼仔比人雞左

ZAK BROWN REVEALS PODIUM BET WITH DANIEL RICCIARDO

又賭紋身？

四眼龜個位有邊個肯上

等我圖退休可以考慮下

好似話可以賭大家啲collector’s car
Zak收咗好撚多靚車

玩咁大

P 記車胎獨家供應合約延長到2024年

靚車講緊成千萬部 真係好大
四萬有咩collector cars呀

NICO HULKENBERG SET TO JOIN MERCEDES FOR 2021

It may already be a done deal. Mercedes team principal Toto Wolff gave some insight that super-sub Nico Hulkenberg may have a new home as the third Mercedes reserve driver in 2021.

睇波咁!

好正

痴撚線,人地am 就e5,威記就e500
數字多成百倍,但極速就......

之前唔係話佢簽咗AM做reserve driver架咩

要咁多reserve driver

冇人中招咪又係冇位上講真

reserve 定test? reserve 嘅話就係咁先

有咩事等對家無人用

四萬:(只供參考)
Toyota Hilux
Porsche 918 Spyder
Porsche GT3 RS
Ford F-150 Raptor
Megane R.S.
Aston Valkyrie

zak brown:(只供參考)
McLaren Speedtail
McLaren P1
Ferrari F50
Porsche 959
AC Cobra 289
McLaren M8D
Lotus 79
Porsche 935
Porsche 962
Lola T87/00
Penske PC18
McLaren MP4/6

單睇收藏單deal唔公平喎

完全冇可比性
除非四萬有佢當年係紅牛羸嘅車

如果Toto唔做Ocon經理人死攬住個19仔
Nico Hulk宜家喺Renault應該已經上咗pod

今次咁睇就係做個人情俾Hulk 始終兩年前Toto同Renault份loan contract迫走咗Hulk
宜家請返佢都有啲「sorry呀搞到你一世冇pod上」嘅意思

淨係zak既果堆classic cars
已經完勝四萬堆車

四萬得架918同valkyrie比較入流其他可以收返埋
如果係賭就不如賭win啦 賭pod冇意思

牛奶仔差啲仆嗰下有啲搞笑又有啲可愛

真 po太唔fair
win先worth 不過要贏車又係睇benz面色

好似冇講russell咁嘅

剩係部F-150已經屌打堆老弱殘兵啦

預告已經講就無嘢睇㗎喇

流動發電機

馬爻口吾至刂

Netflix撚
想知點講話max同四萬係無不和?

因為啲netflix假架

鳩堡上鬼到pod咩

四萬係同紅牛管理層不和啦

四萬為咗搭順風車先扮fd咋

Ocon都拎到亞軍

Agger

四萬身邊人話佢都係為咗免費拎架720s先至簽McLaren
此人用心險惡

佢雷諾果一年都搵唔少啦，一部720s算係咩野

麥記個名響，上年部車見得下人，同埋今年有平治engine

起碼可以俾到四萬爭到上游既機會先啦

俾我簡，我人工打八折都去麥記啦

四萬係差部可靠既車

嘩

直必腸

又唔係話差部車就可以上po

我真係唔明有咩講錯

Ching冇講錯 係錯在太認真

ching sick ball

難分真與假

假架啲連登！

你錯在分唔到真心定假膠

紅牛podcast
Checo: If you were in danger and you had to choose another F1 driver to save your life, who would it be and why.
Max: Not many people I think you can depend on.
Checo: Not many would save your life I guess.
Max: I think many would try to drown me.
Checo: No, you can call me, I'd try to save you, man.
Max: Daniel, for sure, but with Daniel I think we'd probably drown together if he'd try to save me so.

咸：Valtteri, for sure, but with Valtteri Bottas I think he’d sacrificed himself for saving me
But we pay him well so who cares anyway hahahaha

荷蘭人係每種運動有同鄉都咁熱情

佢人工好似唔止少咗八折

For 2019 and 2020, Ricciardo drew a 25-million euros salary while at McLaren will only be bagging 10 million per season.

That’s a 60 percent cut.

三千萬歐變一千萬歐
但係成績好會多代言同bonus

四萬有勞工權益 應該嚟勞工局告鳩麥記

可能車手榜同積分分錢果度多左呢

今年紅牛補強,平治馬力仲大咗
疫情又好咗
要偷上po 比上年更難好多

牛帽橙蕉可以搞個閉門會議
場場都搵個車手撞埋去咸蛇度

齊齊分豬肉

保公公：over my body

咁賓屎咪成年都無台上？

你當保子死架

平治已死

無當過佢係嘢

保子last一年不如就同咸蛇死過 不成功便成仁

早兩日平時唔留意f1既同事睇完dts 條trailer 問我係咪咁好睇
我話係呀 F1就係咁刺激
希望開季之後唔會屌鳩我

無追開post，想問下今季NOW係咪無得睇咁想睇廣東話旁白要裝咩台

可能秦仔同氣一樣 返細隊可能好啲

睇完開季第一場巡遊就會屌柒你

我反而唔用VPN直接用WiFi 先至睇到

I.e. 身處香港

秦仔剛剛其實代GAS嗰半季其實算過得去，係畀咸狗撞走咗個pod
不過2020年佢真係…
或者諗下脫離紅牛喇佢

唔通佢俾咸撞走埋信心

眾所鳩g 咸狗最鍾意搶人啲嘢
之前搶McLaren時期Alonso第三個WDC
上位嗰時逃稅搶走窮人嘅subsidy
宜家搶人哋新仔個pod（同埋信心）

巴林未至於100% 巡遊嘅，巴打可以頂多一個禮拜

完季唔雞而家先嚟雞咪浪費咗幾個月

turn 1之後咸蛇就會拉開
之後係諗條軚gone未

完全無見到kimi

一圈講一次bono my tyres are gone

Kimi呢幾年要講嘅嘢已經喺上季嗰兩秒鐘講曬

垃利做嘢唔係我地常人能夠明白

Now 有得睇，係 nowE 無

咁你又無講錯既
2012係幾刺激

咁17年有大半季都好睇

16年

唔係無左Fox? 定淨係無左陳恩能

只係冇咗fox+
fox sport仲會係now有得播
本身F1直播係由fox香港搵人旁述
但依家變咗由now搵人
所以先有咁多巴打話會F壹輝+廢老講今屆

你係youtube搵吓 max同四萬係rb做隊友啲片同四萬走咗之後同max繼續有嘅互動睇下你覺得係咪真係不和 有啲人會話鏡頭前面做樣 你睇吓你點認為 但四萬走係關max事就應該係事實 rb重點放係max但四萬唔想做wingman 不過呢啲算係佢同rb管理層嘅不和啦

40000係不滿RB優待max 而唔係不滿Max呢個人

monza

有冇諗過係佢唔鍾意比個鏡頭影住

Now TV係咪有個$148plan?

佢係唔夠班同神死過

咁又係
如果我明我就係踐術大屍

同泰仔鬥就得

雖然Grosjean得以迅速脫離已斷成兩截的車身，不過這是在Grosjean因腳部卡在踏板，被迫脫下賽車鞋之後才得已達成，另外FIA的報告也指出頭枕在這起意外中全毀，並顯著影響車手的逃脫速度。

FIA已開始評估在賽車加裝已漸漸普及至市售車的近距離警示系統，以及專用滅火系統的可行性，進一步降低安全風險。

仲以為一路油箱都有漏油時既滅火系統

近距離警示同打機嗰個雷達有咩分別

咪姐係泊車sensor

加埋auto brake，正賽變排隊賽

fox+無左既話 148呢個plan應該都無
你應該要join now tv果個 體育組合

再lane assist

我見now tv有個148 sport plan包fox
不過季初都係試下tv pro先

追都追唔到點死
連起步想第一隻灣神風F1咁撞落咸到
都柒起步撞唔到
點搞

針Start輕鬆

重召球王

2017?

人哋反應神速，無針

事後喺cooling room max 同廢圖講佢jumps start?
好似今日睇片睇到 唔sure

90年日本第一圈

保子嘅真實身份係一個血汗工廠型機械人

只係識收order做嘢

20 Hungary明顯有針到

由於武肺疫情仍然嚴重，而葡萄牙屬於被英國列入了「紅色名單」的高風險地區，所以各車手及車隊人員戰罷葡萄牙站之後，不會即時返回英國，而是會直接到巴塞隆拿備戰在5月9日進行的西班牙。完成這一站賽事後，部份車手會留在西班牙數天，待10日隔離期滿後就返回英國，另一部份則會直接前往摩納哥，準備在5月21日上演的摩納哥站賽事。

汁：appledaily

廢圖頭盔 keep 返個設計，再加新 logo

阿仔：

突發 龍心原來係垃利fans

唔知AM送咗架車比廢圖未

阿仔：Daddy我都想戴綠帽

圖filming day嗰日嗰helmet粉紅色㗎喎

係喎屌，唔好呀

呀仔個頭盔個Logo 係咪有心整到個Lando 嗰個咁似㗎

正路 佢玩f1係真係揸車唔係做pr唔似鹹狗

請問下季now 係咪有直播？
係既要簽約等開季

Diu 好撚憎 BWT ... ruin 完架車 livery 後再搞埋 Vettel 個頭盔

BWT：I want everything

SMP正好多，今年Haas 167

got 前面ok喎

同睇drive to survive trailer一樣

俾你揀

BWT 但係車身拉花，賽車服，頭盔，車隊衫褲鞋襪，公司車，總部裝修，乜嘢都要粉紅色

Rich Energy 但係永無走數

u win

Bburago就算喇，spark都不如

平過佢呢度買好多

Fox sport 有

係唔穩定同成日做錯決定 一個水戰好既車手一定有料的

上季用fox+睇
Fox sport係簽邊度

同埋想有廣東話

A New Beginning

全粉紅色其實 ok, 你冠名贊助我無野講
但依家人地用返 AM 個朶主打綠色，你又唔係冠名贊助，但又要人用粉紅色 ... 好討厭

巴打你爬下文
早幾頁先講完

咁BWT 同 rich energy 你會揀邊個

假設BWT 要你所有嘢都粉紅色

rich energy 永無走數

兩個都係title sponsor

BWT

但Vettel好似未定 我睇JMD都未出圖個頭盔

笑死 真係My Team Livery

sponsor唔走數是應份的吧

咁另一個scenario
bwt 條件一樣

rich energy 永無走數，兼且車隊顏色任揀

red bull 萬年拉花，但係要有心理準備會迫你硬食兩個廢秦咁樣質素嘅young driver

威記部車咁空bwt點解會傾唔成

rich energy 嘅話講法唔同

Rich energy係例外

要整間Grande Energy同Rich Energy打
有冇手joke有興趣搞

三個月回本 六個月上市

Rich energy 做title sponsor
姐係Rich energy Ferrari?

定係Ferrari rich energy super fast engine

傳梗係

Meme 嚟勿認真

火影今日終終要嘗一敗

屌 自膠覆錯

又幾襯喎

好靚

四眼龜俾人雞咁19叻咪

型到 我圖萬歲

一日仲係意粉佬式管理做事方法

玩內鬥政治仲熱衷過整靚架車

其實換幾多領隊都唔會有champ

除左恭喜

鋪路俾長子嫡孫 19叻派系死開

我冰永遠都係最後既WDC

Schumi jr: we will make Ferrari Great Again

Yes!
佢地做野同大陸香港啲膠層一樣
根本無好既管理人材

19叻社會性死亡

前無活路 後無死口
千祈唔好返Alfa搞鳩Gio同Rai

去利曼 佢話過對利曼有興趣

Massa都

贏咗30秒WDC

Pink? no Pink!

垃利永遠都係咁ON9
如果係覺得四眼龜做得唔好既
咁完季應該就上季成績落鑊
就算果下唔炒 到一月準備新一季既時候
應該都要炒啦 又唔炒喎
繼續比佢就今季方向做決定
然後準備冬測+開季既時候
先走嚟話換人(唔係炒佢 仲比返個位佢做)

係怕佢走去第到姐

講到佢有料到紅牛/平治會請佢咁
請佢返嚟整柒架車咩

可能quit咗拉利之後正常返

點解啲人咁on9咁都信

咁雞佢法，21年隨時整部再柒d嘅出嚟

最重要係佢知法拉利點出術

講真四眼龜專長係整偈
但咁多年都超越唔到平治偈
要玩到出cheat先搞得掂
依家ban咗 佢就冇哂乎
其他偈廠點會要佢

因為垃利做柒事不意外

其實Carlos Sainz Jr某程度都係二代嚟
始終佢老豆Carlos Sainz係WRC雙冠軍

拉利次次都淨係搵最fit嘅馬嚟跑
今次特列都應該真係睇中Carlos Sainz呢個名
啱啱Jr又拍咗拉利試車片上Youtube 片入面三分一時間都有佢老豆
19叻撞到隻靜靜咬人嘅老虎仔 今場真係

順帶一問
不如直接開冬測新po?

F1台台主都應該冇諗過家陣兩三四日已經爆po

唔係唔想炒佢
係拉利搵唔到人材去頂佢個位
佢地研發部門而家無晒人
得返啲老屎忽

反叻即將大勝！

返勒芒1.0

F1 2021 巴林季前測試討論區

即係AM launch 都推咗10版，話無諗過推爆就假嘅

會唔會打爛拉利迷玻璃心架

乜連登有垃利迷架咩
我淨係見到叻粉咋喎

意粉就有

推

好想快啲睇 test

垃粉不願面對

1001